任天堂宣布New Nintendo 3DS正式停產

任天堂在官方網站宣布，目前3DS產品線旗下的「New 任天堂3DS」（簡稱New 3DS）正式停產，未來旗下的產品線，將會以New 3DS LL、New 2DS LL，以及2DS這三種產品來支撐。

New 3DS是在2014年10月11日發售（正巧與筆者小虎同一天生日），目的是要接替初代的3DS主機成為其後繼機，硬體的處理器性能較初代3DS要強（因此可以執行Virtual Console上面的超級任天堂遊戲），另外新增像是C鈕的類比按鈕、ZL/ZR按鈕，以及可替換的上蓋等等。